% !TeX encoding = UTF-8

% 载入 SJTUThesis 模版
\documentclass[type=doctor, lang=en]{sjtuthesis}
% 选项
%   type=[doctor|master|bachelor],     % 可选（默认：master），论文类型
%   zihao=[-4|5],                      % 可选（默认：-4），正文字号大小
%   lang=[zh|en|de|ja],                % 可选（默认：zh），论文的主要语言
%   review,                            % 可选（默认：关闭），盲审模式
%   [twoside|oneside],                 % 可选（默认：twoside），双页或单页边距模式
%   [openright|openany],               % 可选（默认：openright），奇数页或任意页开始新章
%   math-style=[ISO|TeX],              % 可选 (默认：ISO)，数学符号样式

% 论文基本配置，加载宏包等全局配置
\input{setup}

\begin{document}

% TC:ignore

% 标题页
\maketitle

% 原创性声明及使用授权书
\copyrightpage

% 插入外置原创性声明及使用授权书
% 此时必须在导言区使用 \usepackage{pdfpages}
% \copyrightpage[scans/sample-copyright.pdf]

% 前置部分
\frontmatter

% 摘要
\input{contents/0-abstract}

% 目录
\tableofcontents
% 插图索引
\listoffigures*
% 表格索引
\listoftables*

% 符号对照表
% \input{contents/nomenclature}

%TC:endignore

% 主体部分
\mainmatter

% 正文内容
\input{contents/1-introduction}
\input{contents/2-physics}
\input{contents/3-ATLAS}
\input{contents/4-SimuRec}
\input{contents/5-hhml}
\input{contents/6-hhbbtautau}
\input{contents/7-higgsCombine}
\input{contents/8-llp}
\input{contents/9-conclusion}

%TC:ignore

% 参考文献
\printbibliography[heading=bibintoc]

% 附录
\appendix

% 附录中图表不加入索引
\captionsetup{list=no}

% 附录内容

% DarkSHINE experiment
\input{contents/appendix/darkshine}

% 结尾部分
\backmatter

% 用于盲审的论文需隐去致谢、发表论文、科研成果、简历

% 致谢
\input{contents/appendix/acknowledgements}

% 发表论文及科研成果
% 盲审论文中，发表论文及科研成果等仅以第几作者注明即可，不要出现作者或他人姓名
\input{contents/appendix/achievements}

% 简历
% \input{contents/resume}

% 学士学位论文要求在最后有一个大摘要，单独编页码
% \input{contents/digest}

%TC:endignore

\end{document}
